港共政府瘋狂用緊我地下一代啲儲備去取悅老人家

海洋公園用100億
關愛基金撥款4.5億為8萬基層住戶免費安裝數碼電視或解碼器
2元乘車擬擴至60歲料57萬銀髮族受惠

痴撚線， 為爭取多人支持
亂派錢買人心
短視無能， 完全無諗過解決根本問題

死廢老支那豬就瘋狂派

平均每戶$5625
高清電視都買到部啦仲機頂盒

可以整走個或字佢

交稅既係下一代定而家一代？
下一代既儲備？？？

機頂盒幾舊水
其餘5000幾蚊係比奶共公司既安裝費用

綠卡青年

做香港廢老真係好
dllm

4.5億其實好小 起碼用返係本地人身上
大白象千幾幾千億咁派先和味
仲要起撚完得班大陸哩會用

香港獨立

仲有一個目的係打虎頭
貪完一筆之後可能仲要再進貢一筆上支那

分化兩代人

就係要收買窮人同老人,鞏固佢地
覺得年輕人點都反佢,咪一蚊唔派

仲有中 小 幼稚園生家長派2500元

電子垃圾點處理？

支那人返去長隆唔好咩？

主要係俾建制派工程公司抽油水

my tv super基本版？

都唔係既，支那新殖民新力軍都好架

又係搵社聯自己友 好似四千蚊咁填form申請
按政府玩法 應該係買支那機價低者得
冇審查嘅話等睇全民入紙

吸大陸人踐踏香港<- 海洋公園用100億
幫人裝機睇TVB 洗腦<- 關愛基金撥款4.5億為8萬基層住戶免費安裝數碼電視或解碼器
收買老年人 <- 2元乘車擬擴至60歲料57萬銀髮族受惠

100億救海狗公園真on9
營運失算要市民承擔

而家先知？

不嬲所有政策係益廢老

因為5千蚊入左奶共公司手工費自己人袋

電話就同支國公司大量訂6舊水一部

政府去信立法會財務委員會，表示將撤回中大及港大醫療教學設施工程合共兩億五千萬元的撥款

寧願用4億買垃圾電視機都唔肯撥款比醫療教學

仲好意思講醫護行業唔夠人

咁我幫佢講返好D

用而家呢一代交緊既稅
黎買一班前一代而家冇交緊稅既人既票

年年都有嘅流感高鋒期完全無視

依個政府真係cls

區議會就係咁陰d陰d利益輸送
唔好合理化
成部電視換連運費夠有突，點解批咁多？
中間比邊間抽油水？

明顯啦

又話全民派一萬

就係長生津
生果金

公共醫療
綜援 大部分都係去左廢老到

每年講緊過千億

吃子=中國價值觀

又話今個年度會有財政赤字又乜乜柒柒

有審查
社聯行政總裁蔡海偉指，合資格家庭的收入上限是住戶入息中位數75%，為了減少審查，現有5個項目受惠者，包括綜援、長者生活津貼和在職家庭津貼等受助人都合資格申請，申請時只需要提供身份證副本，社聯會作抽查。持職員證的香港電訊承辦商人員會入屋協助安裝。

買啲垃圾機頂盒咪即係變相攞政府錢資助TVB囉

相反，台灣就為咗下一代搞年金改革
小英願意為下一代得罪一大堆軍公教老人家
呢個就真係極大對比

明明改善教育醫療全民受惠
不了
比曬廢老

老人家識撚用機頂盒咩

前一代一樣有交稅

no stake in society vs 最美麗的風景

自從高清電視機全部都收到高清電視
最初嘅高清電視機要拖住部機頂盒

全部變曬倉底貨電子垃圾

而家親呢個時機放曬堆電子垃圾順便嚟返個奶共發大財

推 啲錢比哂黑警 好多部門要cut資源啊

推

電視機？機頂盒炸

我屋企嗰部十幾年前買既LCD tv仲係冇內置高清喎，所以我會申請一部換左佢

下一代都會

你哋竟然唔知
上星期 食環署每人派大約七八十蚊既奇華餅

又話赤字 都有錢俾海洋公園

一陣內置埋MIC同針孔就攪撚笑

成件事跟本又係分豬肉

班廢老退左休啦喎
交咩稅咁巴閉?

你未慣咩
仲有大把野將D資金送返大陸, 除咗推翻林奠, 無任何解決方法

裝機頂盒有冇得投標
想投
扣埋人工裝一隻都食四五千

所你你話光復唔到 真係會冚家剷

港共都冇下一代
點會有下一代儲備
全部都係比廢老用架喎

又係利益輸送屌 你睇下佢地起D小白象大白象就估到果D億根本就係洗得唔值既 屌啦星 厚面皮到仆街

所以大家要一齊用綠卡

社聯會作抽查。持職員證的香港電訊承辦商人員會入屋協助安裝。
比左hkt做啦

醫療教育就係唔俾錢
你老母海洋公園蝕錢就要香港人俾錢
閪撚到無撚得再閪

所謂本地人真係得啖笑

只要帶風向話因為黃絲搗亂政府先會派著數，藍絲都會支持我哋
用別人資源去增加自己籌碼

跟住應該用公幣出埋美心現金券

用納稅人既錢繼續派俾唔洗納稅既人
廢老慳返咁多交通費
可以減家用

5 千蚊夠買大牌子 有埋送貨同安裝 洗撚你去安裝

60至64歲 有成54萬人咁多
成16分1 人口

真心講句 行到今時今日 派咁多維穩費係無用
就算每人派二萬蚊 我錢照拎
但都係黃 講完

仲要本地人冇優惠

大佬綠卡全民受惠wor

sony 49吋 hktvmall賣緊$5400
機頂盒，即係又送錢俾支那

TVB？

所以咪唔撚派俾你

Diu

你話唔攬炒點得呢

A

前一代交比英國既稅有冇好似而家呢代咁，用左係腥移民，廢老，新疆領，黑警人工，保皇黨人工

屌佢老母 啲錢佢地根整無民意授權佢咁用
成個香港政府都係非法統治

政府稅收好多係來自賣地
賣地包左幾代人嘅稅收

仲可以多啲人睇tvb 政治宣傳機器全開

講起 $2 車費就火滾
2個站，搭架 $ 20 車，用納稅人d 血汗錢全數補貼 $18
利益輸送

蝕水深到pk

黃絲就係政府嘅問題

咁下一代交過咩稅？
乜都未交話錢係自己既？
退左休唔駛交稅？
李嘉誠夠退左休
長和係咪就唔駛交稅？
佢既物業係咪唔駛交稅？
大把廢老手上既物業駛唔駛交稅？

因為大學唔聽政府話

老人就死

2元乘車揾笨七
支持取消, 除非係全民兩元

殺子文化
基本野黎
華人賤種文化之一
香港係要吸收華人好既方面既文化再加西方文化
中西合壁
先變成而家香港文化

廢老既下一代幾多歲你估60歲下一代就得十幾歲?
廢老下一代講緊依家中年啦乜都未交
講乜撚李嘉誠, topic講緊取悅老人既措施啲咩人用啊? 你舉成堆例子都唔撚係topic講果啲老人家
離撚晒題都唔知係到做乜

其實點派錢都會有人不滿

政府正在利用公帑製造世代之間既矛盾

而老一輩人口當中部分人係身處黄色政治圈

所以 應否用此帖擴大矛盾 大家自行判斷

稅就後生交

本地老人家就冇問題
貼俾淘佬網購就唔 可以

你知唔知單程證幾時開始？
知唔知你口中既黑警六十年代係邊個出糧？
你知唔知譚惠珠幾時做過議員？
你知唔知白屋？
知唔知生果金邊個開始派？

唯一出路

呢三項得最後先係真正幫老人家喎

仲有新香港人瘋狂生仔再申請來拎錢

係要幫我地清袋
第日老左
90歲退休都唔掂

廢老既下一代咪現家交稅既一代囉
咁廢老有冇交稅呀？
現家一代有冇交稅呀？
我剩係話老一代同而家一代先係交稅既一羣
再下一代班錢都未交過既人憑乜話係下一代既儲備？
你訓醒未呀

平均每戶$5625
邊使咁貴, 揾笨

依家買個非名牌32吋LED電視都係3000蚊
5千幾蚊係咩事

其實現在一set咁既野唔貴，2000都買到

5000

利益輸送

老人家>中資

如果接受偽政府洗清國庫

你唯一可做

“返大6“ 娶個女人勁生仔
永遠做社會最下層
服膺中囯

否則你永遠幫人養仔同俾錢人！

呢個政府

你訓撚醒未
自己上去睇下你自己講左啲乜柒
廢老交乜撚野稅, 退撚晒休, 交過既稅都係港英政府
依家一代咪交撚緊稅啲措施唔撚係俾佢地用囉講緊
你柒撚完未?

民建聯蛇齋餅糉升級版

迫完廢老終日離家遊車河
又迫廢老終日留家對住電視

其中1.5億可能係行政費

幾百蚊一部解碼器都唔買

唔驚財赤啦?

痴線政府
交得最多稅，做得最辛苦，捱到死死下嘅中產同夾心階層就唔幫，最無貢獻嗰班支那蝗，日日咬老綜，就多多福利，係咁pump 錢落去
中產唔算最辛苦，起碼叫供滿咗層樓
夾心呢？供樓供車養三代，一個崩福利都無呀，DLLM
班食完就訓，訓完就食，攤大手板攞綜緩，日日得納稅人養嘅垃圾就多多福利都俾
痴線

咪戇鳩啦，對香港稅務有些少認識嘅人都知賺錢企業嘅大孖沙唔係𢭃人工而係收股息㗎啦，點解呀？因為股息唔係 taxable 囉，至於公司持有嘅物業，除咗差餉地租我真係唔知有咩稅要俾，麻煩指教吓

弱智架你？
肥彭過戶俾特區嗰陣剩低幾多錢？
97到而家廿年一個廢老都冇？全部唔駛交稅？
屌
弱智唔好上黎啦

大牌子都唔係貴
懷疑啲錢係拎咗去啲行政費、搵人做survey 睇下邊個要裝

自己無能就維穩 仲要維班就死嘅人呢個政府真係不知所謂 瘋狂將市民嘅錢倒落海

又提款
一個電視幾多錢，大量安裝費又值多少錢，最多係在admin費喎……
2元乘車費係好，但如長者乘過海長途車，實際在2-3站就下車，條數就10倍車資。 是否先解决此問題。 有d國家巴士，上落都拍機，反影真正路程，這才有效反影車資，防止濫收車資，要香港人比錢作佢地不濟處理。

真係痴撚線

你咪講左要交咩錢俾政府囉
咁呢啲係乜野黎呀
定係你覺得只有Salary tax先係tax呀

一定要交咗稅先可以埋怨政府？
政府冇責任為下一代，為年輕一代做嘢？

支助TVB

俾錢搵區議員做好過
至少黃色區議員可以壯大先

不如搞個遊行反對？
好撚多錢呀嗰度！

咁佢而家俾錢而家一代 上代 又有乜問題？政府又冇責任為而家一代上一代做野？

5625一戶派一部40"高清電視都唔洗呢個價 乜撚野政府黎

林奠提醒大家唔好休息

洗唔洗過立法會？

單程證當本地人

因為有好多死貨

學生讀書拎grant 就三四十蚊都jer住你，20-40 歲買唔起樓，在職貧窮，醫療系統崩潰關我撚事

最緊要錫住班支那仔老野同埋班狗

咁宜家後生又係政策上得到咩阿
案底？

一早已經block左條友

政府做好醫療都唔肯，唔好講話為下一代

兩蚊乘車優惠計劃根本上就係黑洞，人口愈多政府開支越大，777 之前講過話會檢討，點不知，社會怨氣咁大即刻就跪低派公帑，屌!

醫療呢？？？？？？？？？？？？

而家咪就係埋怨佢分配不平均 換電視有乜用 不如你派錢 2蚊搭車仲要更多老人受惠 其實最需要2蚊搭車係學生哥打工仔 日日都要搭

屌啦星
臭閪政府

咪灰心！因為下一代嘅政權都唔係呢個政府！
香港獨立！就可以堂堂正正用香港本土人才賺嘅錢去照顧我哋嘅下一代

最好快D用曬佢
咁就無錢起大白象買東江水

唔係益新移民就係廢老啦

2019前：間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

2019後：間間廉租屋部部電視機都長開播住ＴＶＢ

唔係點解決人口老化問題呀

香港人好撚長命

又話冇錢派

要老人家重新學用另一部電視機
同
要香港人用 linux 一樣咁難

家長

我地交稅係為咗上一代
政府心態

香港政府唔用 free open source software 都係晒緊香港人既錢
但香港人唔會出聲

醫護界要盡快罷工

你教育唔係錢？
你年年強姦檢查牙科保健唔係錢？
小朋友打既疫苗天跌落黎？
你以為你年年嗰幾皮學費真係夠你個學位成本？

洗錢事少
洗腦事大

「家人」一樣既TVB藝人

波狗話擔心派錢會赤字喎

幫手散貨

cctvb問題唔係收視下降咁簡單

立法搭隧巴唔過海兩個站既廢老死刑先啦

古有扶清滅洋
今有扶老滅青

Baby boomers 既得利益者

公司派股息舊錢已交利得稅。
公司持有物業出租要交利得稅。

你學生本身就大把津貼俾你啦
打工交通而家都有津貼啦
你可以話要多啲
但大佬 你睇下樓主講乜
下一代既儲備
咁其實呢啲錢一樣唔應該比你地

支那吸乾咗香港，渣滓比老人

Push

畀$1000一戶
大把屋邨電器鋪爭住做
要電器鋪自己填form claim錢
行政成本低到冇朋友
長者維修都係咁樣做

林鄭幾撚時死

俾你發現咗
因為最多選民係廢老

S

因為香港廢老全世界最長命
所以香港廢青死哂都無野

殘忍啲講 好多老一批 無生產力都算啦
仲要成為政府維穩既工具
明明年青一輩 先係將來社會支柱

教育呢d咁基本既野都好意思做例子
照你講法 咁呢堆野全部都唔應該有啦 班細路都冇交過稅

香港獨立 刻不容緩

我屋企嗰部得32吋
屌 基層部電視仲可以大個我
係咪諗住係100尺嘅劏房裝到40吋嘅電視

基本野並唔代表唔係佢口中政策上既野
搞清楚邏輯先

老人家多數係藍絲
如果推出資助, 咁佢地自然手中多左錢,
多左錢就自然用係中資身上, 例如北上旅遊等等

咪玩la
而家香港人生細佬既
一係讀私校
一係直接送去外國讀
鬼有真香港人攞到政府教育資源，比盡咪幼稚園果陣lo

agger 老人福利都算
當佢地後生有貢獻過
但綜援嗰堆真係dllm

push

咁我又同意喎
拎綜援本身就係資助
憑乜仲要求多啲

雖然Microsoft霸權
但user仍然有機會系Windows上 認識/下載/使用open source

TVB霸權
有ATV藝人出現既 公益/公關 活動片段
出現系TVB user之前
會被「和諧」得乾乾淨淨

唔好覆呢個人啦，國安嚟嫁

食子文化係真

仲要雙糧三糧
又要俾錢俾佢啲仔女學野
咁唔滿意就出返黎做野啦屌

海洋公園就100億

醫學院幾億收返 唔撚起

咁仲填海 唔洗啦去海洋公園起豪宅啦 掂晒

連用食指㩒一下制轉台睇ATV都唔肯

你竟然埋怨香港人唔轉Operating System

梗係啦，佢都知新人代唔會有人撐，用曬我地d錢，等下一代無錢然後屈服

都唔知點解仲咁多人理佢

CLS

有人刪台都刪唔切，佢學人加裝

屌 政府垃撚圾

真心由細到大都鐘意去
依加少左支那狗 唔洗排仲正

鬼屋又年年去

房屋醫療永遠都晤夠
娛樂呢啲非必需品就嗱嗱臨射100億落去
呢個政府真係世界級

海洋公園就抵死啦 一直照顧大陸遊客

2元乘車擬擴至60歲料57萬銀髮族受惠

我哋都可以用

放心，當班廢老無利用價值、70年代出世既人開始年老時、支那人長大時，就會cut鳩哂廢老啲福利、改為俾錢啲支那仔女，係咁鼓吹廢老返工為交稅養支那仔女做準備。

取悅d老野 拖埋最後果廿幾年 就完事

所以根本唔會理d 後生點反

安裝數碼電視依項好鬼，目的係洗腦每日播狗新聞

之前唔係因為政治審查取消表演咩

有咩「本地人」基層到買依d野都要問政府
咪腥港人個批囉

其實我地都無投票同意

有咩權

依個年代仲邊有人睇電視架

流感高鋒期依樣野係可以避免既咩?

政府一直都唔會俾任何資源幫年青人 屌佢老母
俾哂d資源廢老有撚用咩

啱啱買部samsung qled 先5k

幾時黎個全民嘟綠卡大行動

用咁多錢用嚟俾福利嗰班不事生產嘅老嘢
為建設香港而奮斗嘅後生就乜㭍都冇，港共真係好撚嘢

咁依家官立小學中學個d香港人係咩黎

又利益輸送又小家
死柒婆港共賤種

包埋人工

港共根本想消滅我地呢一代真香港人
最後只會留番D支那廢老

無錯係唔可以避免
但將筆錢投放落長遠嘅醫療政策會更有價值
受惠嘅係社會各階層
而唔係淨係加病床加特别酬金叫現役醫護每年都捱義氣

罷交稅好似都冇乜用

要阻賣地，地產商攞租客錢比政府維穩

長遠嘅醫療政策
例如？

收皮啦班醫生連增加醫學生名額都反對

樓主係仆街分化撚。
一件事應唔應該做唔係睇呢一代果一代，同有冇交稅。本人由97開始交稅交到今時今日，由5位數字交到6位數字，都唔會話使錢係老人家身上係唔o岩。

其實係用盡所有方法送錢畀大陸有關嘅公司
海洋公園搞建設九成會用大陸工程公司

哂鳩氣啦你

明明係政府用納稅人錢去分化社會

你就倒返轉嚟講

on9

應該教佢地着數照拎，但益下一代
方法只對有腦人士有效

學額唔係已經續步加緊喇咩…？

我諗到嘅咪起醫院，加人工吸引私營巿場嘅醫護嚟公營工作，即使係兼職也好

利申唔熟

係香港人上三代人齊齊儲落黎要黎以防萬一用GE錢
呢個仆街政府有冇問過香港人想唔想佢地禁樣亂fing法

點都治唔到本㗎喇 源頭係150
都係得返啲治標嘅政策

正仆街

一定要普選

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

過60死返大灣區啦

加條春

無得阻止?
真係同比政府強姦無分別

正苦：你地既錢 我點用都得 再嘈我就叫黑警酷刑侍候

機頂盒有機會係MYTV SUPER, 用公帑來救無線?

入海洋公園玩鳩爛啲野
燒山

我兩老都係咁

收檔啦

香港最大稅收係賣地 同公司利得稅

果班公屋廢老都唔知有無交過個人稅

On9 洗埋去呢d無撚用既野到 成個政府真係食得屎

用100億 汁左海洋公園 改建公屋 la

一向係咁，仲有討好D支那族新移民，支那國/民企

佢係知問題係邊 佢都好努力解決問題 殺哂啲黄絲咪得

唉，屌佢老母垃圾政府

果d一係同胞一係個仔女唔係親生，唔係仲邊會入呢d校

閣下既睇法真係令人大開眼界

哦…即係抗爭越大…香港部分市民享受到既福利就越多

假設左真香港人個個家財萬貫

分明有心5625
之後買電視用2000-3000
其他就一係比人袋
一係就比官吞咗去
10户都20000蚊
正苦到底幾耐冇去電器舖睇價
定佢地覺得每户要40寸電視機睇電視

全世界都係，日本最嚴重
北歐算最mild

唔係亂派錢㗎，全部政策都淨係益廢老你就知而家政府個取態係全面放棄後生仔，全力爭取廢老支持

派錢俾坐board班粉腸

射落海都唔益後生

正常，18-40歲佔人口三份一，大部分都係黃絲，41歲以上佔一口超過一半，大部分係藍絲。

你睇下邊邊選票多啲。仲有，後生仔投票率已經算低。

我錯

因為知道點都拉攏唔到班後生,所以就比更多糖班老野換取選票

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

香港一撚定要獨立

因為呢個政府只係支那傀儡
想清洗現存香港人好耐

屌佢老母臭閪
啫係又派比支那人啦

取悅藍屍

海洋公園既營運策略錯哂

最新抽水機器
（1）長者生活津貼加人工，廣東、福建定居退休人士適用。
（2）建議擴大2蚊交通乘車優惠範圍至60-64歲，受惠126萬人。
（3）加強低收入人士退休保障，7100收入下限人士由政府代供5%強積金。
（4）百分之三十的勞工階層12日法定假期將分階段逐步提高至17日。
（5）政府外判非技術員工改善福利環境。
（6）（輪侯公屋超過三年）獲得關愛基金兩次現金津貼資助，按綜援參考水平一半計算。
（7）非公屋非綜援低收入人士循在職人士津貼獲得資助。
（8）過渡性房屋提供5000個單位。
（9）關愛基金擬定4月1日起有需要失業人士提供3個月現金津貼，最快10月發放。
（10）領取職津低收入就業不足人士可申請現金津貼。

差餉地租=公司稅

???=李嘉誠嘅個人稅務

777好撚想老人家同年青人割

屌佢老母，依家想搞廢老港？支持你班廢老好多都係本身吸緊政府血，你要仲要繼續去送錢畀佢地

正經事唔做，醫治問題唔做，經濟轉型唔做，搞埋小恩小惠。咁樣香港真係庫房陰乾哂

TVB未轉紅前底已講緊閂analog broadcast
用關愛基金資助最尾死都唔轉嘅窮L廢老轉機頂盒

只係深圳死霸住啲頻譜而延後咗幾次

海洋公園100億最撚on 9

重建完俾大陸人黎玩？

哈佬喂個陣唔係奶緊共架咩

屌你老味

唉，點解d 錢唔投資番去下一代，依個政府真係有病

鬼叫你地交稅

醫療呢 仆街

繼續用廢老卡

最大德政係廢老2蚊搭車
即係自己個政府好9廢?

下一代，入晒營啦

同一班人交既稅使返係同一班人到
咁交稅黎把撚？

依家覺得迪士迪都好過海洋公園

無咁臭都係臭

你諗下你呢句野有乜問題
即係我交稅就唔可以享用公立醫院既服務?我既小朋友就唔可以讀公立學校?我就唔可以用各種政府福利?

又用錢去買票

你諗下你覆緊既野同我句說話係咪真係有關係先

起唔到天價橋，諗呢d 屎橋呃錢

D優惠應該放落教育、醫療，班老嘢真係好意思收，老仆街

你自己諗下你講既野有冇邏輯先

起碼仲係美國和路迪士尼
好過中國香港海洋公園
蝗味冇咁重